衝定唔衝，係考驗民智既時候

一個民主社會可以行得落去除左有公平制度之外，最重要就係市民要有民智。
良好制度同民智係缺一不可，當市民做錯選擇時，制度可以令市民有容錯空間，當制度有問題既時候，市民亦都知道要反抗。
宜家既香港制度咩情況大家都好清楚，我地已經冇再行錯既空間。
人要識分辦是非，要識批判思考，否則只係企啱邊既港豬。
和理非有咩用，衝有咩用，呢啲我諗大家可能比我更清楚，而呢啲只係我地達到目的既手法。
幾時用咩手法，從來都冇絕對。
69和理非遊行，夜晚衝，我地得唔到我地想要既結果。
但一哥都提醒左我地，立法會冇人。
612再衝，今次開唔到會。
616再遊行，政府開始互推，記招講廢話。
衝有冇用，和理非有冇用，事前冇人會知
我地可以做既，就係只係根據唔同目標而用唔同手法，積極裝備自己。
好多野只可以講臨場判斷，經驗累積。
就算連登開個post話衝有一萬個正評，但到時冇人衝，咁你衝唔衝？
群眾運動，核心永遠都係群眾
星星之火可以燎原
621，大家記得帶腦出街

黃子華：「我哋有仁，有勇，我希望我哋都有智慧，去保護我哋自己，不容一粒雞蛋粉碎，好唔好？」

但係就算衝左
我覺得只會好似佔中咁不斷拖 不斷譴責
唔衝當然都會係咁啦
究竟點樣可以突破「政府唔回應」呢個難題呢？

ff下
泛民有冇可能籌組臨時政府
如果限期內政府堅決唔回應
就成立新政府取代現有的政府
呢個會唔會係更大的議題 更直接的壓力呢？
而且把口話籌組有冇犯法？

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底